聽日公墓員復工 大爆發準備好未？

唔少公司都睇政府頭
甚至大部分公司上個星期已經冇得再home office
預計3月1日本港確診人數過百
當中有醫護受感染
立帖為證

ON9仔訓左幾耐

3月1 過百你唔好話一定會有人確診

識人繼續home office，同維持有限度服務

無腦 blocked

月經post
同「美軍來了」日日都可能來

計埋啱啱北角101宗
你笑我？

頂 真係過咗 啱啱好

唔會當日就出數據囉, 起碼過幾日

好多部門一早要交數搵人返工 佢依家話復工 都係做樣

屌好撚堅喎師兄
咁都中

再睇睇timeline 3月9號後人數再急增